其實連登有無「網友類別標籤」功能

方便自己定義對方係咩類型人士 , 方便互動

例如某人經常 post 舊新聞 , 我就可以自己定義佢做鞭屍人士 , 名字上加一些特徵黎分辨

若然屬實（戇鳩仔）

就係咁

五毛 打手 韓狗 崇日撚 ifanboy an狗 假膠 痢 獌

好過成日 block 人